馬蹄露旺角遭「私了」變紅豆沙 商台DJ阿檸爆粗斥：濕X藍絲

有見各區都有示威活動，警方昨日都短訊呼籲巿民不要外出，但撐警的51歲馬蹄露昨日卻到高危的旺角，有指她現場涉影抗爭者時，被搶去手機，雙方起爭執，馬蹄露遭「私了」，她發狂起飛腳踢黑衣人，隨即被推跌在地上，她遇襲後嘴角及頭部受傷，現場有一名外籍記者陪同她到旺角警署報案。

馬蹄露嘴角流血，網民揶揄她變了「紅豆沙」，有網民力斥她先撩是鬥非，連阮民安(Tommy)昨看過網上流出片段都在facebook鬧爆馬蹄露行為，他留言：「馬蹄露？OkOk！無端端有人埋嚟影X你大頭，你都X9佢啦！你無端端走去影人做乜X啫，之後仲要起飛腳踢人，拍真情咩，onXX咁！唉...人一藍...BTW 個下巴...」網民即留言和應：「佢白癡到咁。」阮民安也答：「藍絲係咁上下啦。」

商台DJ阿檸（薛晉寧）也在fb轉貼馬蹄露遭「私了」真相新聞，相中有她起腳踢黑衣人，他留言：「唔關職業事，你只係一個濕X藍絲，同全世界嘅自私精一X樣。」向來愛抽水的林作都出來「靚抽」，他轉發了馬蹄露被襲新聞後自嘲：「樣衰都係一種罪，我講我。」

樣衰唔係罪，缺乏內在美先係罪。

相由心生，佢點整容都係咁樣衰。

推

毒檸王國成日聽

其實唔止樣，佢果隻乞人憎既氣質隔住個mon都feel到

再講多次 文宣係要主動出擊

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

恨做女一恨到咁

俾啲商台舊同事串，抵死啦

幾時到阮兆腸

0

講真
Tommy有d假

我都期待呢日出現

林作就收撚皮啦

舊時中學同班同學 估不到做左電台DJ

做咩停職嘅？